最好乜都叫大學

既然恆管可以叫恆大
咁點解thei唔可以叫i大
東大呀 演大呀 個啲去曬邊
到底政府用乜黎諗野

無所謂啦都係名一個

豬閪大學

University of Chu Hai

最後咪好似台灣咁，98%人入大學
幾百分mc考7分都入到就最好

好心啦，唔洗個鳩個都讀書嫁，書蟲咩
夾硬推遲個工作年齡，減少勞動人口做乜鳩？
為咗請外勞？

你估個名叫大學 d人就當大學咩

如果今年恆大year4張砂紙有大學未好著數

Get a life

佢想話自己話自己讀大學既人口多 教育水平高
但其實教育差到無朋友

u2🤮

你所講既正正就係事實既全部

唔關事
70年代已有野雞大學一詞佢無理由唔知
學術水平高如英國都鼓勵讀唔掂GCSE嘅去考職訓
It is not a shame. It’s just a different career path
嗰陣我老師成日講，唔讀A Level完全無問題，夾硬讀先係問題
政府無理由唔知

而家唔讀書會比同齡人當異類稀奇品種 都唔知乜撚野世界

政府做成
無做好教育